<h2>ejemplo de middleware expressJs - MySql</h2>
<p>
	en este ejercicio vemos cómo podemos hacer una pasarela con MySql desde ExpressJs para poder hacer llamadas Ajax a MySql desde la aplicación cliente, sin recurrir a lenguajes server-side como PHP, Ruby, Python, etc.
</p>



